有冇巴打可以扮我家長？？？？？？？？？？？

頭先上堂唔小心叫左miss做臭雞 順便問埋佢幾錢q 依家佢話要見家長

你唔好咁on9得唔得？

你隻羊仲唔出山?養兵千日用在呢劑！

咁佢有冇答你